如果聽日係佔領行動尚可一試，遊行只會白白消耗體力同磨滅抗爭意志

如果係佔領都可以堵塞香港要地逼令港共政府讓步，都有去既價值

但遊行只會被人帶去遊花園，行完一大輪體力已經冇左一大截
仲要好多人行完百萬行之後已經散左水
根本唔會聚到人

好難再有下一步既行動

孰真孰假
聽日就知

推

其實雨傘一開波都唔會諗搞到咁大啦

.